有無人同我一樣甩好多鳩毛

間床張床 廁所 甩到成地都係
到底咩原因

相傳甩哂鳩毛之後賓周就會自動脫落

入黎呢個post嘅人係咩心態

想睇圖

其實d 鳩毛唔係你既

有無人知點解

我每隔一排掃地都掃倒好多鳩毛，
但我條鳩仲係有鳩毛，狡猾的鳩毛

成日著長褲
D腳毛都生到鳩毛咁

剛毛